有無人都一樣趕緊功課？11月幾時過

忙到癲，幾時完sem？